「年經」嘜情人節唔係女仔送朱古力比鍾意嘅男仔表達心事㗎咩？？

幾時變到男人又要送花，請食飯...etc

香港地做男人真係低賤

利申：無女

白色情人節先係囉